Op een hoek steen in een hoek van de muur, een gevangene, die leek te zijn gegaan naar uitvoering, was als zijn laatste werk, drie letters.
Ze klaar waren met een aantal zeer arme instrument en inderhaast, met een trillende hand.
In eerste instantie waren ze als D. I. C.; maar meer zorgvuldig onderzocht, de laatste brief was gevonden worden G. was er geen record of legende van elke gevangene met die initialen, en vele vruchteloze pogingen werden gedaan wat het kan zijn.
Op lengte, werd gesuggereerd dat de brieven niet initialen, maar het hele woord, DIG.
De vloer was zeer zorgvuldig onderzocht onder het opschrift en de aarde onder een steen of tegel of een fragment van de bestrating, bleken de as van een papier, vermengd met de as van een kleine leathern koffer of tas.
